突發，達哥加入罷工

直播暫停公告
即日起(2019/6/6)，爆機兄弟直播頻道將暫時休台，重開時間待定。一切消息以本專頁發佈為準，敬請留意。

who

我地誤會左達哥

罷工先軀

達狗係北京叫梗雞

智將達一早就預測到會罷工

邊個係達哥？
我淨係識达狗